Reddit x GME x 中國人開拖

有個 中國人 喺 Reddit GME 論壇 開 Post 講技術分析，話自己來自中國香港。之後有疑似香港人屌鳩佢，個中國人就話無論係 legally or emotionally 香港係中國嘅一部份，仲叫個香港人唔鍾意就走唔好留言。篇文仲要大讚 FUTU 係亞洲最多人用嘅證券商，screencap 又用晒 簡體字。

大家可以入去食吓花生，或者開個Account同佢討論下

因為個 Reddit GME sub 其實都幾多世界各地 (主要歐美) 總共200,000以上嘅人睇，為咗維護中國領土完整，同埋話比外國人知中國香港人全部都係用簡體字同埋用富途，大家可以同佢熱烈討論啦！

P.S. 唔知開咩台，所以開吹水台

推

香港係中國嘅一部份

維護中國領土完整

中國香港人全部都係用簡體字

Yes ,以後中國就叫香港中國